唔

唔好成日發癲啦A0死毒撚日撚日係到ff識到女朋友到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？